# Техническое задание express-zimad

### `ERP.AER -` `|` `Node.js dev`

#### Задача:

Сделать сервис с REST API.

- Авторизация по bearer токену (/info, /latency, /logout, /file(все роуты) );
- Настроить CORS для доступа с любого домена;
- DB – Mysql;
- Токен создавать при каждом заходе, действителен 10 минут. Продлевать при
  любом запросе пользователя (кроме signin) с помощью refresh токена;
- Реализовать на основе фреймворка express js;
- API:

  - /signin `[POST]` - запрос bearer токена по id и паролю;
  - /signin/new_token `[POST]` - обновление bearer токены по refresh токену
  - /signup `[POST]` - регистрация нового пользователя;
  - Поля id и password, id - номер телефона или email;
  - /file/upload `[POST]` - добавление нового файла в систему и запись
    параметров файла в базу (название, расширение, MIME type, размер, дата
    загрузки
  - /file/list `[GET]` выводит список файлов и их параметров из базы с
    использованием пагинации с размером страницы, указанного в
    передаваемом параметре list_size, по умолчанию 10 записей на страницу,
    если параметр пустой. Номер страницы указан в параметре page, по
    умолчанию 1, если не задан.
  - /file/delete/:id `[DELETE]` - удаляет документ из базы и локального хранилища
  - /file/:id `[GET]` - вывод информации о выбранном файле.
  - /file/download/:id `[GET]` - скачивание конкретного файла.
  - /file/update/:id `[PUT]` - обновление текущего документа на новый в базе и
    локальном хранилище

- При удачной регистрации вернуть пару bearer токен и refresh токен;
  - /inf - `[GET]` - возвращает id пользователя
  - /logout `[GET]` - выйти из системы;
- После выхода необходимо получить новый токен;
- Старый должен перестать работать;
  Срок исполнения задания: 3 дня.
